試著說*香港人，反抗*，不要說*香港人，加油*

唔好再講咩加油

係要大家出黎反抗

香港人 反抗！

加油已經唔足夠

以後遊行口號唔好再叫香港加油

[替天行道]你奪去我們的光明，我們送你入無盡的黑暗

叫香港人 起義 會唔會上口同響亮d呢

為自己及家人健康著想
請大家加緊對外用中英宣傳：香港鐵路系統已嚴重受有毒&致癌吸入物污染，請避免乘搭

呢個同721 個point一樣
個個人都會避免搭港鐵
外國遊客聽到會驚
大陸人聽到更驚
當遊客自動唔黎=和塞機場異曲同工
打工仔改搭其他交通工具=造成大規模交通擠塞=影響番工=和罷工差不多
兩者直接造成香港經濟損失

Push

721 811

Push

香港人腦海中唔好再只有加油

讀書可以加油
考試可以加油
工作可以加油

唯獨香港人唔可以只有加油

時機？一米開槍就一觸即發！
已經有好充分理由無限罷工！

如果你今日返緊工，一定好唔安樂。放工入機場，聽日情緒病，後日要復診，全民持續告假！

主動奪回自主權，從來沒有廉價抗爭
Freedom is not free！

反抗都可以有好多種形式

反抗既唔一定要淨係政權

可以對暴政施法反抗
可以對不公不義既事反抗

或者香港人 抗爭！都得